上水今日真係痴撚線

塞左半個鐘都係同一個位置
無郁過咁濟

好撚嚴重

成個上水都塞車

返乜撚野工要去上水

你死啦你
依家翻上水啲人塞車塞到極燥
仲踩多腳

搭左一個鐘小巴仲塞係上水 車已跳去搭東鐵

唔係今日既事喇

仲塞緊？